有無人食過wendy's

英國reading 同 oxford會開番

係咪香港有食過嘅人都已經四五十歲

去外國食過

係日本成日見到

日本成日食

當年好似係灣仔食過

快餐嚟講wendys算係有原則
唔會學其他垃圾例如金拱門咁學人sell健康

細個喺香港食過
然後幾年前喺加拿大食過

喺加拿大食過 好鍾意佢嗰個麥芽味frosty雪糕

Choc frosty 同 baconator

唔健康都俾你講成有原則

喺美國食過 喺housing complex 隔離 成日食
味道都唔差

係加拿大食過，幾好食，薯條好脆超級正！

修頓對面

係咪銅鑼灣依家2樓m記個位都有間？

新加坡食 食到流眼淚

咁你而家有無40歲？
我淨係聽過個名

頂你個肺揸車都要3粒鐘點食

美國食過
正

加拿大撚表示好食的

好過MAC當當同埋HARVEY

加撚表示Wendy’s 嘅Dave’s Double勁juicy
McDonald不入流

Mcdouble 屌打

我反而鍾意食M記
漢堡包塊扒柴乾咁 十年如一日 食開有感情
一咬落去就係熟悉嘅味道 有安全感
仲有麥樂雞 魚柳bell 豬柳強 無人能及

in n out屌打
但係無得返美國食

Arby's
Burger King

想食

有食但美國太多其他選擇
同埋成日睇佢上網roast人

成日食 夠近
啲飽好撚細隻

我舊時喺銅鑼灣補習
補完就落下面間Wendy's買幾個包返屋企比老豆老母阿爺阿嫲食氹佢哋開心
幾乎每個禮拜指定動作

香港食過
加拿大間唔中食

有冇人幾得jack in the box, 舊時間唔中都食吓，間嘢喺尖東

真，佢個魚柳BELL不得了

我唔知修頓對面有開過 Wendy's，但肯定就係入境處天橋，而家麥記個位以前就係 Wendy's

wendys chicken nugget屌打m記

洋蔥圏

好食過麥當勞

Triple Dave

在其位謀其政，例如月餅，如果同我講高纖低糖我會成舊掉落垃圾桶

食過，三十左右嘅我諗都見過

食過Wendy 幾次，佢沉船 不了

食過 仲有10年先40歲

薯條好食到癲 想飛日本食了

唔會啦
應該三十幾歲左右都去過
廿幾年前中學時代喺荃灣廣場食過
前幾年去親美國都食
平過M記3.X美金有芝士漢堡,雞Nuggets,薯條同無限refill汽水
窮撚恩物

啱啱路過

其實呢間嘢個定位喺點？
平？唔健康？

修頓對面係哈迪斯

算吧啦
Shake Shack個陣未係香港開
啲人講到好好食 好想係香港開
係香港開左又會識講外國好食啲(先唔講政治)
burger king five guys等等都係

無得食就回憶 有得食就試過就算
到佢真係執撚左 又回憶(例如burger king)
香港人係咁

90年代成日去灣仔修頓對面嗰間
件嘢係好食嘅，最有印象係蘋果批

係美國同日本食過 好正

唔記得係香港有冇食過
但頂多執咗2x年

美國就肯定食過
塊牛肉 同 張錫紙都

平到hihi

果D執哂嘅鋪我都食過
jack in the box 勁貴但係又唔知點解果時會有錢可以成日食，比較有印象係炸雞柳同芝士餅
hardee's 牛仔芝堡同埋後期個炸雞都好食
wendy's 食得最多好似係食焗薯，包果D就一般都比麥記好味少少仲成日吹自己塊牛肉係四方型突左出黎架